死獌狗，我屌爆你老母臭雞

大家樂孺米雞

咁早牙豬蛇

大家樂福建炒飯

咁早 邊有呀

早餐都有了 離午餐還會遠嗎？

愈來愈貴

工作牙

因為品質好

新釗記

未食過

早餐唔食太多啦
留肚食焗豬

焗豬=rubbish

Grad jor拿咩?